hkbn 6月到期

家用寬頻 - 500/1000
私樓
請出價

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖 送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用

C樓 500M唔洗2舊, 1000M好似2舊多十幾廿蚊, 不過最抵係佢可以推薦人用拎回贈, 介紹新客轉佢個寬頻, 一個5舊回贈, 介紹到2個有額外多5舊現金, 5個人就有5000蚊現金, 慳到成年唔洗交月費添啊! 但想拎現金要手快, 做到5月31